iPhone SE 在 Apple 官方商店重新上架促銷發售

iPhone SE 非常長青，2016 年推出之後直到 2018 年才停止發售。不過最近 Apple 就在其官方商店的清貨促銷頁面重新發售 iPhone SE，把餘下的存貨清掉。

據 MacRumors 發現，在美國的 Apple 網上商店，清貨促銷頁面上出現了 32GB 和 128GB 的 iPhone SE 供選購，價格分別是 249 美元和 449 美元，不過很快就已經賣完，在美國以外的 Apple 網上商店也沒有看到 iPhone SE 的出現。Apple 為什麼會重新出售 iPhone SE 仍然不清楚，但是在部分第三方商店則仍然有售 iPhone SE。

iPhone SE 是最後一款採用 4 吋螢幕的 iPhone，雖然之前一直傳聞 Apple 會推出 iPhone SE 2，不過過了幾年都仍然未有類似的產品出現，之前的 iPhone XR 被認爲是地位相近的產品，不過目前看來並沒有能夠吸引原先喜歡 4 吋螢幕的消費者。

之前的 iPhone XR 被認爲是地位相近的產品

個mon大到

條邊闊到

我唔認為用se既人換機會換XR

完全九唔搭八